{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107439",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "3MK"
    },
    "text": "3MK (3MK)\\n\nソウル江南区駅三洞616-14ユニケム1階\\n\n様式 - その他 , 12:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 80席/部屋:1個（6席） , 江南駅スペイン料理専門店「3MK」江南駅に多様な世界料理専門店がたくさんあるが、その中でもスペイン料理をまともに楽しめる飲食店「3MK」だ。 スペインの他の路地を連想させた室内の雰囲気は、すっきりとした快適さを同時に感じられるようにインテリアされている。 アペタイザーやブランチ、酒の肴としても最適な「ベネズエラ」は、韓国でも馴染みのある土器に盛って煮込み、風味に優れ、簡単に楽しめるスペインの代表的なタパス料理である。 「両側に取っ手がついた広くて薄いフライパン」を意味する「パエリア」は米を主材料として各種海産物と肉で味をつけ、サフランとイカ墨、トマトを使用するスペインの代表的な料理である。 そしてスペインを代表するカクテル「シャングリア」もここで楽しめる。 スペイン料理に合う多様な種類のワインも用意され、江南駅デート、合コン場所として有名になっている。 特別な料理と楽しい時間を楽しめる江南駅スペイン料理専門店3MKである。",
    "QA": [
        {
            "question": "3MKはどこにありますか？",
            "answer": "3MKはソウル江南区駅三洞616-14ユニケム1階にあります。"
        },
        {
            "question": "3MKの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "3MKの営業時間は12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "3MKは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、3MKは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "3MKには何席ありますか？",
            "answer": "3MKには80席あります。部屋は1個（6席）あります。"
        },
        {
            "question": "3MKではどのような料理を楽しめますか？",
            "answer": "3MKではスペイン料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "3MKの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "3MKの雰囲気はスペインの他の路地を連想させるような室内で、快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "3MKの代表的な料理は何ですか？",
            "answer": "3MKの代表的な料理には、ベネズエラやパエリアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "3MKで楽しめるスペイン料理に合うワインはありますか？",
            "answer": "はい、3MKではスペイン料理に合うさまざまな種類のワインを用意しています。"
        },
        {
            "question": "3MKは江南駅デートや合コンにおすすめですか？",
            "answer": "はい、3MKは江南駅デートや合コンの場所としても有名です。"
        },
        {
            "question": "3MKで特別な料理と楽しい時間を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、3MKでは特別な料理と楽しい時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 351
    }
}